搵到首奶共歌，奶到出哂面

開頭都無咩野 點知由 0:55 開始就不停奶共 ，仲要奶到出哂面。使唔使咁明顯？

英文歌名 like gold
中文歌名 奶共

奶共奶到出晒汁

cls

Say 奶共！

痴撚線，笑死me